推到夢狗自首為止

推

拉

李登輝

details:

得罪邊個都好，唔好得罪夢不拾遺。。。

死燈閪燈死李登輝

佢癲左

已經開左file

你都係

有能病睇醫生 弱智狗

賓好球！

好波

呢下有火

你下下笠晒水

佢係父哥條𡃁

佢国安收錢做野